連登有冇人學過六壬茅山/任何法？

香港好多人學中國法術

咁有冇人學過西洋法術

唔好玩野講哈利波特

我好認真問..............

推到有人答....................

唔洗訓呀

學過基本法

考公務員做港畜

想過學但唔識人

屌
失眠

去外國forum自學

霍格華茲巫術

撞嘢

唔知係咪老吹但聽落好勁

唔係吹
不嬲都有呢d人